置地四季文華，721邊度方便怕熱怕落雨的長者？

如果有老人家出去
邊度好
四季 文華 係酒店 ，是否24 小時開放？

認為問

認真問

四季係新熊基

幫手推
睇實老友記

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

真心問邊度安全

唔明 即係安全定點

即係有機會搵狗

但文華無理由唔俾住客入酒店喎

安全

唔明大會點解唔鼓勵大家去商場
辛苦來為影張outdoor相

根本迫商界發聲易過响馬路游行

認真

Nice

Push

你有房卡佢當然唔敢趕

大會鼓勵大家入商場咪即係叫啲商場落閘囉，咁大個人自己搵路啦。

我覺得唔會 因為24 小時開

所以要入酒店嘛

唔我覺得好熱 我入酒店抖下先

成日入酒店搵廁所

夠晒乾淨

乾淨廁所
起一個連儂商場都得？